平安夜 港島有無咩好地方行?

打算5點行到7點

禮賓府

召喚平安夜日程表

維園出發
行去金鐘

鰂魚涌英皇道679號